[花蓮]有冇巴絲join過呢啲kkday團？抵唔抵屌？

四月會喺花蓮stay 4-5日，join唔join呢啲團，同埋揀邊一個好